[堅定流] 連登5毛9527身份之謎大踢爆

唉呀!連登5毛9527身份之謎大踢爆

//香港連登討論區會員9527一向在波台立足，除了賭博之外，主要帖子追擊立場為非建制派(泛民/本土/港獨)之人士。最近，他出帖賺錢時得罪了一位女士,令他自己惹上官非。

根據知情人士透露，9527於早年出沒於香港高登討論區。他當時叫作米田共和國他因為瘋狂發帖令人煩擾，給管理員封禁個人帳戶。其後，9527轉到連登活躍起來，亦不停分享賭波心得及追擊立場為非建制派立場為非建制派人士。而9527是次在連登放了社區討論群組的內容，攻擊疑似參與谷友，結果給人知道他是GARY CHAN及臉書假賬號RAY CHAN。

他利用臉書追擊立場為非建制派人士也算，究一不小心遺下不少線索。他習慣利用表情符號在連登洗版，今次在臉書則不斷地給讚。他這樣做，正妹也掉轉頭跑。科科!//

呢鋪台灣網民都知

反熱狗證據

賭波POST

洗版洗到人人憎

疑似再入GP 偷野?

條冚家鏟死緊

我有朋友做保險既,佢聽到CS果邊收到投訴信
個名咁岩叫GARY CHAN,不過後面就有埋GARY CHAN YUK KUEN
內容係講咩就要再問題

小二來兩斤花生

wfc 反正都係垃圾一件

9蛇R.I.P

26814257

9527~

日日新鮮日日金
9527 = GARY CHAN =GARY CHAN YUK KUEN = RAY CHAN

得罪女人,冇好下場

LM

希望聽日多D料爆

9527 RIP

Lm

其實反熱狗有乜問題？
連登一向反熱狗喎

呢個就睇佢得罪左d唔知咩人

我見過佢真人
175左右，肥到同米芝蓮人差唔多
好似住將軍澳

嗱，我就無意捲入你哋嘅糾紛，想問嘅嘢都問晒，
不過我建議妳直接回答晒佢嘅疑問，用行動證明自己真係民主派，
好過搞場大龍鳳互相標籤。

講真要答既都答左
佢想攞料騷擾我，唔想我選
之前講過，我唔係紅底，由中學到而家都有去下反政府遊行，集會
大至坐旺角，反國教
學位更係英國出品，唔係野雞
放棄左果邊碩士，刪除封email
政政係有副修，我有提過之前ou,後尾想去英國升學所以轉校
票？我未正式去參就話票，王進洋果時同泛民唔夾過，都一樣照去挑戰
要畢業證書既，我可以私下比你望，要論文就問學校
至於訪問，我唔止做過香港01,都做過港台，tvb,獨立媒體既。好難證明到我係紅底，建制班阿太搞婦女事務會係從來唔敢講女性身體自主既，而亦唔會同你講文化保育要點搞。
重點係佢缺德到要所有人陪佢攬炒
我係呢度要講一個好嚴重既指控
佢有跟蹤我返屋企，都唔止一次
9月4日下午5-7點，佢係中環站跟到返將軍澳
10月11日晚上7-10，佢係香港單車館跟蹤我返屋企
警呢就一定要報，至於大家信唔信，你地決定，我都被佢寫到咁，就算做幾多訪問，做幾多民主既野
佢要收錢，要先入為主，搞到我個資格，我就要搵人幫手，證明返自己係個咩人
都係果句，教育同道德直接掛鈎，要選既，我會唔做中小學

9527

老老實實，我睇完妳對於自身嘅光譜展釋，個腦仍然一舊雲，
算啦！當我唔識嘢，唔同妳拗，暫時亦唔會將妳定性係任何一派。

讀邊科嗰啲我唔熟，唔插把口。

訪問呢架嘢，雖然01背景好可疑，但佢間唔中都會有有利民主派嘅新聞，
唔似文匯、大公咁必然企喺民主派對立面，
加上女權運動呢架嘢，我唔會同政治光譜直接掛勾，
所以我覺得唔需要理呢方面嘅挑釁。

話佢跟蹤妳、佢係工賊會成員呢啲嘢，
聽片面之詞無意思，妳報警拉到人再睇下係咪佢本人，
有結果先再討論，但如果話屌下熱狗或其他民主派就係五毛，呢點絕對FAIL。
民主派之間互屌係好常見嘅事，當然屌保皇同中共應該要大力好多倍。

如果妳最後係同保皇單對單，網上點抹黑都作用唔大，可以唔使理。
如果到時同其他民主派撞，唔係話問題一定喺妳身上，但妳要有個講法點解妳比對方好，個講法仲要係受到廣泛接受。
但呢啲說法絕對唔係話妳嘅政治理念有幾與別不同，區會始終係講究實績。

最後，補充一項，妳要有長期一人街站嘅心理準備，唔好以為真係好多人樂意義務幫手選區會。

五唔五毛我唔知 我淨係知條友成日盲反美斯貼gif

又係波台

你果然係疤

米蘭撚非疤 我只係美斯迷

拿，唔講學術層面
社運搞手確實係有少少分加，睇下搞d咩
如果係學術去睇，政治光譜同政治參與有莫大關聯
左右各自因立場而搞
簡單來說，私煙有支持政府，泛民/本土/港獨有反政府
至於女性運動，係香港都幾集中做反家暴，同性平權，勞工議題，黎緊有個蕩婦遊行
工聯會,工黨，職工盟都有跟基層婦女工作情況，薪金果d
反家暴就社福界跟開，而家暴都有男性係受害者，數量都開始慢慢升
婦女運動好睇果個女人/男人本身想爭取d咩，係同政治掛鈎

社區都關事，因為接到家暴，哺乳空間不足，都係要跟既

今日
朋友同我講
公司個Gary Chan Yuk Kuen係浸大bba
利申:朋友任職保險，做安達保險
仲係知道左Gary Chan Yuk Kuen講野1999
係A0,毒到無朋友

你咁勁，9527你選
選到選舉係咁表面

你條狗公，似想被人sm
咁留意Joanna Chau,係咪鍾意左個好激既女仔

唔知你講咩ac
我淨知你做保險，係做chubbcs既朋友放料
我係你，小心d好

你理人咁多野，都係搵唔到女扑野姐

唔好意思，打擾大家嘈交，
有樣嘢我想補充，候選人要填地址，仲可以公開畀人查到，
除非到時搬去第二度，否則唔好諗住可以隱瞞住址。

嘩，有料放
9527原來係Gary
Chan Yuk Kuen

陳毓x
係瑞安返工
做chubb
聽日打上去

你條仆街
又奶建制又盲反美斯
我都忍得你耐
推

[9527~被起底] 再次證明盲反美斯既人都有問題!

CHAN YUK KUEN

請你回應下反美斯既原因

呢種咁on9既行為

為反而反

呢獲我撐9527
個乜乜怪 上面個post真係好鬼
問佢學歷都斯斯縮縮
乜撚嘢sheffield hallam, sheffield都唔係好啦仲要野雞，笑撚死
讀呢d柯創盛有咩分別

聽講Gary Chan Yuk Kuen讀既學校係bba排名唔高
只可以做保險狗

如果係野雞，我就唔會講話間學校係百年老店
我可以話比你知，呢間學校全英排40-60，要交paper先畢到業，唔係就咁比錢就攞到學位
你夠膽就打上去，問下有冇呢個學生
佢係拎咩成績畢業

qs只係睇做紙做研究而排，我唔會相信cu排名低過shittyu
柯創盛果d同我果d好唔同，人地買學歷
我就日日夜夜做paper讀返黎
一陣比個證書你望

校舍註冊係英國，起碼我可以話比大家知
至於9527佢話我唔可以拎現有學歷報master,死la我fd佢一畢業有shittyu master讀，有fd仲入左hku master of social work

我就可以拎呢個學歷註冊去教書，你可以問下教育局
你唔知唔你所講既野係可以涉及誹謗

1.你話我冒充教師，我個學歷可以註冊做非檢定教員

2.你話我涉及刑事恐嚇，我歡迎你向警方舉報

恐嚇係指有人意圖或行為去做呢類野
咁sm就唔涉及恐嚇

3. 你用google放料係冇事
但未經我許可，就放左d圖出黎
好難唔比人知道你既真正身份係邊個

4. 好快有人打上你公司投訴你，我好快係今日內去警署備案

食花生

支持Gary

9蛇

26814257 lm

你呢堆嘢有冇source. 可否提供？

有冇全post

gary

周小姐唔係話「民政署」請佢做AO既咩
乜民政署可以自己請AO既咩

仲有宣布參選果壇野點計先

宣布左既話依個post係咪計落選舉廣告

9527好球

1001

gchi 9527!

撐9527

9527 ho ball

Pish

9527戰力好高

就咁睇

9527講啲野都幾有力

唔係gobee bike咩

雖然9527反美斯好撚煩
但單睇呢個post好似9527啊gary有力少少

搞左咁耐gary仲同大家係到傾緊計

Gary 留tg

9527 留tg 大家都好掛住你

支持9蛇

lm

來緊 等我

我波台9蛇粉絲only

我愛你

cyk我了

仆街有無玩tg

原來隻五毛咁嘅柒樣 同民國五毛相映成趣

係咪真架

點解波台咁多5毛?

9527報個平安

乖

正